維珍澳洲航空永久停止香港航線

維珍澳洲航空宣布永久停止香港航線。已於去年11月暫停的香港至墨爾本航線，將於2月11日取消。香港至悉尼航線則於3月2日取消。公司表示，社會動盪持續及區域爆發新型冠狀病毒疫情，導致乘客需求減少，因而作出有關決定，又指有關航線已不再商業上可行。